張學友定陳奕迅(只限同歌比較)

一齊唱王菲既約定

有冇人聽歌?

推

Eason 病住唱點比。。。

係咩

係呀

我個人就撐學友

扮識歌就學友
真係識歌都係學友

學友太屈機

翻唱黎講
得閒聽下享受=學友
可以經常聽唔膩=e神

Duo病到日日打開聲針先唱到歌
普通聽下都還好，拎黎同學友比就⋯⋯

天下無雙 張學友唱係冇咁有Feel

聽醫臣fans話呢d叫感染力 (好似係)

此po已完

最佳損友 eason呢首真係屌打學友

老老實實，計埋做人做音樂都係學友贏

eason唱遙遠的她都好撚正

聲同唱功 學友贏
演出 連繫觀眾聽眾 吹神贏

學友唱到好完美 但反而好似chok出嚟咁 唔太自然
eason就好似隨便就唱到出嚟 似抒情而唔係表演 呢點無人能及

直接搵果首天下太平同同舟之情嚟比較

天下無雙嚟講 學友唔多啱風格